[突發] 翻版羊怡疑似車震 嘴邊白色一滴滴

肥嘟嘟
好想瘋狂蹂躪佢

誰偷偷留下負評

性感豬肉佬

白淨多毛

識貨

屌你老母呃我入黎？

正評先

好可愛 有冇多啲

BB嚟？

得意死人咩

YES

welcome to facebook

好可愛呀

成日都要抱抱

又係你開狗狗post

連登需要更多狗post

狗狗

小弟無知
呢隻乜品種?

我都覺，貓奴太多，狗奴才太少

印度人？

btw 請問樓主Po嗰隻係咩品種?

昆鳩Me？

狗狗啊

金毛尋回犬

係掛 理得個狗主係邊個
重點係隻狗

好得意呀想狂模

樓主咩品種，咁黑既

我唔係個狗主

好可愛

樓主應該印度蝻種

好想摸

好曳玩到成身泥
要好好咁懲罰你

pish

小朋友，你諗緊咩呀

鼠奴更少

好得意

好正
樓主more

求ig

好撚得意呀屌

第一張圖個gif咪有個水印囉，第一頁都係同一隻狗黎

又係你呢個狗奴才啊豬肉佬

不過我認

有少少似肥貓

沖完涼，換好睡衣準備去訓教了
早抖咁多位